第一島鏈危機！不滿川普漲防衛費 南韓與中國簽防禦協議

〔即時新聞／綜合報導〕美、日、韓、中4國國防部長18日出席東南亞國協國防部長會議，韓國和美國因防衛費用鬧不合，與日方關係也逐漸冰凍；外媒爆料，韓國17日已先與中國簽署防禦協議，中方同意設立更多軍事熱線、促進交流。

根據《韓聯社》報導，韓國國防部長鄭景鬥與中國國防部長魏鳳和17日在曼谷進行雙邊會晤，魏鳳和邀請鄭景鬥在明年訪問中國，且雙方同意多設海軍、空軍之間的熱線，以及修改軍事備忘錄，南韓國防部對此抱持高度期待，希望能與中國🇨🇳深化🇨🇳彼此之間的信賴、促進國防交流。

英國《每日電訊報》報導，「韓國與中國先簽署國防協議，原因是美國要求提供50億美元的部隊防衛費，激怒首爾」，韓國內部已有警告聲浪，認為美韓之間的安全聯盟可能因為華盛頓「公然且過分」的要求而分崩離析，目前韓國統一研究院的最新調查顯示，96%韓國民眾反對政府對美支出更多防衛費。

目前華盛頓正向韓方施壓，要求首爾同意簽署《日韓軍情協定》延長時限，該協定將於11月23日午夜到期，南韓堅持只有日本取消對韓的晶片、化學藥品出口限制，韓方才會點頭續簽；分析指出，美方若在此事處理不當，恐讓俄國、中國與北韓看見破口。

同中國簽囉
其他同中國接壤既國家有眼你睇

南北韓就快可以統一了

自取滅亡

朝鮮民主主義人民共和國

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

等南韓中計

等睇俾當地民眾示威反對

所以朝鮮佬係養唔熟

韓國真係好ON9 又盲反日 以為自己乜水
金仔都笑9南韓ON9

所以點解美國需要香港

熱線

條路自己揀 仆街果時

比金仔打

唔好求美國返轉頭

做返中國藩屬

有iphone唔用走去用小米

班韓國狗官收咗幾多錢

到時中共一次拎返曬

笑死，個左膠等俾南韓人推翻
而家都已經醜聞纏身

文仔一路都俾人恥笑係北韓內奸
睇黎真係有D問題

泡菜仔

半導體手機業興起令南韓以為自己勁過日本好多

點知原來日本化工原料material science領先全球，一野就揸住南韓供應鏈個春袋

天方夜譚都要講
送比美國啦 比我地每個都有美國居留權

中華民族係包括朝鮮族

呢個姓文係國內已經有人話佢係共碟

大陸佬最叻就係做爛市 做垃圾 焗收貨 食埋你隻車

韓國總統冇一個係有好下場

到時可以分配南韓人去北韓開荒耕田，振興經濟

會唔會掉轉用嚟索料

街坊落街宵夜注意事項

美國又要用黑材料屌鳩泡總

地球人成日都低估日本科技

失落的十年後好多人覺得日本廢哂
事實上去到今日日本已經回復得差不多...

唉屌今次侵玩出禍

文在寅條撚樣好快死得好慘

連登仔成日屌日本後生唔反抗，但事實係日本仔一星期打三日工已經養得起自己

on9

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

南韓總統幾十年來幾乎個個都係反美反日
根本唔係同路人

高麗一向係我大天朝不可分裂的一部份

直頭南北韓統一喇屌

文在寅

50億美金香港比得起呀…過黎啦

想韓國返到去以前咁

南韓自古以來都是中國的

為左50億將自己賣比支那????

中國有一日控制到日韓就玩完了東亞命運共同體

我愛韓仔

傻西 平野會有好野
枱底又唔知收左幾多錢

啱喇美軍轉過黎守香港

韓國人係咪傻架 完全冇危機意識

呢d 咪靜靜地贏囉

戰略價值差太多…

50億真係良心價..

係咪駐軍香港就唔駛第一島鏈

盲反日？
你睇下歷史先啦
日本次嬲次侵略都係搞韓國先
不嬲世仇嚟

50 億係香港橋躉都未起到

南韓今時今日家大業大，50億美元一年俾唔起？
受保護太耐懵撚左呀？知唔知出面陀地收緊咩價錢，大陸一年係香港收雙倍都仲要搵差佬打9我地

泡菜

應該只係借支那過橋施壓花旗國

文在寅係脫北者

搞手但求打個和，真係冇錢賺，身在福中不知福，香港人100億美金一年都分分鐘肯

日本宜家會唔會笑到合唔到口

狗改不了

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

尼仔

係。

首先無左香港，之後到台灣，之後鄰國加南海尻段線畫撚到去南極。 最後全世界玩完。

等睇文匪共含家鏟

好快就真係別分那麼細，大家都是中國人
美國有冇打算棄韓救港香港人比得起

共諜文在寅
識好多本身親共同民主黨嘅韓國人都好嬲

啲韓國女團會被金仔食哂

今次唔係錢既問題位置問題

韓國政府都係人渣嚟 希望韓國人再出力D反下佢啦

香港人真係輸在起跑線上

韓撚真係煩到仆街，人又廢都算，但自己成日自把自為，又串過閪，成日針9日本，隨意升級衝突，又25，明同美結盟，暗通支俄北韓，食兩家茶禮

南泡祝你好運

咁都叫盲反？
人地家國既深仇大恨

解放軍除左識摺被
撚防到咩
100萬都縑貴

我想問兩句有咩關係

你真係睇下歷史先
日本投資幾多基建係南韓
咩叫恩將仇報

你會唔會反英國佔領香港100年呀清???

得閒睇下片啦

三日唔係3x9個鐘wo
係3成20個鐘wo

文在寅根本共諜 潛伏咁耐 做埋總統 終於郁手

*3x20

人地bargain 扭下計啫
韓美聯盟係基本國策

美國要求提供50億美元。大陸話，我 5 億得啦。

講自古以來冇人夠泡菜嚟，連耶穌都係食泡菜大

文在寅正仆街，李明博時期韓國最好

人地協議都簽埋喇

其實係當戰敗賠款

中國喉咗韓國科技好耐，想收皮就即管投共。

文在寅呢件垃圾，好快比中國北韓吞左南韓，居然與虎謀皮。

韓國仔依家係弱智到MADE IN JAPAN就反

然後話益力多係韓國國民飲品
點知益力多係日本出既

痴線程度顛過中國D反日運動

之後首爾就全市掛NO JAPAN旗
然後市長柒左道歉

50億美元的部隊防衛費
package包D咩先?

泡仔淨係記住比架仔侵略
完全唔記得之前已經比支那侵略左幾百年

日本人都唔輸蝕啊
颱風掃哂成個便利店係剩低哂辛辣麵

50億美元，約390億港元左右。我地每年進貢比支那都唔止呢個數，不如美軍唔好保護南韓，保護香港，我地每年比50億美元軍費你地。

佢地係純粹唔鐘意食辛辣麵
依家D架妹10個有8個崇韓

種有停左冇幾耐既限韓令
一個唔覺意又踩親維尼條尾
啲oppa又冇得去中國搵毛主席

日本杯麵真係好食啲

yes

no no no....lets swap the dog.....

又一國破產

韓仔世界第一

簽囉...到時中國同北韓夾你唔好喊

南韓想同美國佬抗議.
但仍地知唔知自己係度玩命

打破中華民族桎梏：「脫華入美」以建立諸夏大東亞共同體！

香港，台灣，越南，新加坡，馬來西亞，北韓，南韓，日本，中國大陸。
建立東亞諸夏聯盟，超越城邦論一個時代既思想。
城邦論採用漢武帝式既大一統理念與城邦論思想已經過時，
「中華民族」係滿清帝國一個囚禁自由靈魂既監獄，必須打破。
「脫華入美」為香港與東亞人民唯一出路。

仲要泡仔有唔少美國科技
特別係個幾隻神盾艦

我成日覺得係門面野

最終一有事 都係會歸美國邊

最撚驚係堆F35

唔會，金仔同侵侵好fd😂😂😂😂

香港人:咁少錢就唔好咁多嗲啦

天堂門壞了，上帝要天使找人招標重修。
印度人說：3千元就弄好，理由是材料費1千，人工費1千，我自己賺1千；德國人說：要6千元，材料費2千，人工2千，自己賺2千；最後中國人淡定地說：這個要9千元，3千給你，3千我的，剩下3千給那個印度人幹。天使拍案：中標！

後來地獄的門也壞了，招標時吸取教訓，制定控制價3000。 德國人看了一眼走了；印度人報價3000；中國人給了評標的小鬼500，報價3000，中標！德國人印度人都納悶：看他怎麼幹？ 再後來，中國人花了500材料500人工，修了一半宣佈停工，拖了半年，地獄追加投資3000，完工！

再後來天堂連接地獄的電梯壞了，也要重修。 經過前面兩次教訓後，控制定價3000而且要一次性修好。 德國人又來，看了一下走了；印度人報價3000。 中國人也報價3000而且還稱完工後有茅台送，中標。拿到錢後中國人開工。材料500人工500。完工後，上帝叫人驗收。驗收員（事先收了中國人紅包500）說不合格，要重建。
於是追加資金9000重建！

再後來，人間的大門也壞了，投胎的上不來。 經過前幾次的教訓之後，嚴格定價3000，監理，審計現場跟蹤！並且免費保修1億年。 德國人嚇跑了；印度人報價3000， 中國人來了，無償修好，免費保修2億年，但要5萬年的管理權，上帝同意了。 於是中國人修好了後在門口設了個收費站，投胎每人每次500，雙向收費上不封頂。 多給錢的投胎到美國，給500的投到歐洲，逃費的一律投到中國。

日本喺承認戰爭責任上做得差係事實
點解唔可以好似德國咁

呢個真係緊要 南韓本來係庄腳黎

呢排日韓貿易戰

Btw唔好一個二個鬧哂韓仔先
係侵侵唔想洗咁多錢收貴d
但美國唔係個個同意侵咁做

睇黎韓國果邊都要示威了

喺韓國煲大佢啦 d 韓仔又可以出嚟反政府了

唔係有駐韓美軍咩

又提德國，就算係德國都會拒絕希臘嘅賠償要求

但韓國以往係甘願畀中國侵略

日本就難啲，韓國算把啦
但總統咁嘅樣

唔記得左薩德?

南韓奶共 金仔未必鍾意

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

同80年代菲律賓一樣啦
搞到美國唔續租蘇碧灣基地
成個南中國海冇咗美國睇場呀
睇反依家幾撚大鑊

有人唔做 走去做人隻狗
等死啦你傻仔
中共自己都搞唔掂 有事會保你？
而且係你自己周圍會搞你既敵人全部都係中共盟友

北韓：不如同伏簽🤓
美國：😒

金仔核爆佢

俾北韓攪左咁多次都未醒。

寅仔做乜鳩

呢d先靜靜地贏

靠人民囉

叫南泡睇下一帶一路國家下場係點
完全係惡魔既契約，不過係用自己國家權益同春袋做代價而唔係靈魂

U.S. FORCES KOREA
There are about 28,500 U.S. troops stationed in South Korea, according to South Korea’s Ministry of National Defense.
It is the third-largest presence of U.S. troops outside the continental United States after Japan and Germany, according to data from the U.S. Defense Manpower Data Center.
U.S. Forces Korea operates about 90 combat planes, 40 attack helicopters and about 60 Patriot missile launchers, according to South Korea’s Defense White Paper issued in December.
According to U.S. Forces Korea’s latest compiled weekly data, the Army had about 19,500 soldiers stationed in South Korea, the Air Force had about 7,800 airmen and women, the Navy had about 350 sailors, and the Marine Corps had about 120 Marines.

我諗最難令泡菜接受加價五倍

雖然文在寅比起對家 唔算係賤人
至少佢對盧武炫有情有義

但如果佢走去同世上最邪惡既組織合作 一係就係On撚9 一係就係韓奸黎
咁寧願比返保守派坐 雖則呢群都唔係好人 但唔會坐視中共

南北韓統一

真係簽左既話實大把泡菜人反佢落台

南韓比金仔打果時唔好喊

日韓唔撚生性
香港有哂版你睇
不如直接將成個香港送出去起美軍基地啦

美國: 懷疑南韓有大殺傷力武器

預祝金仔統一韓國，飲杯

俾大陸食埋算啦

統一仲好，咁朝鮮就會同中國有摩擦

韓國人咁做 肯定係一個垃圾國家

又一個冇好下場嘅南韓總統

南泡條傻9諗住用支那對抗美帝 而家即係歸左邊 第時做戰敗國唔好咁多野講

lm睇南韓暴動

就係得罪左人, 搞到而家要坐一世監呢

和平時期佢痴邊個都無所謂啦, 都緊急時期自然歸番邊架嘞

佢地係咪唔記得咗，韓戰無美國幫手，南韓一早比中國滅國。
依家忘恩負義同美國割蓆，投靠自己最大嘅敵人

文在寅係on9
問題係一次過加5倍都好難頂姐

但蕯德仲係到喎

被極權欺壓嘅我哋想走向民主
點知擁有民主嘅南韓想走近極權
係咪犯賤

連金仔都想埋美國堆嘅時候

你竟然走去同強國簽

等被人出嚟反對

點搵都唔會搵中國啦
如果南北韓開戰，中國始終都會幫北韓手，
依加姐係叫敵人守住自己地方

南韓馬英九

可能佢地以為BTS真係防到彈

文生老母係金正日嘅「歌姬」會唔會文生其實係姓金

南泡菜啲思維真係 on99，以為自己好有討價還價能力

南韓係比兩邊夾，所以兩邊政策都會做

依家金仔同侵fd過打band 南北韓掉撚轉左

樂觀啲諗
又冇話揾老解註軍

其實有無人覺得係 trump 受俄羅斯指使拆東北亞大台？狂加軍費係日本同南韓都頂唔住，日本內部都有好大反彈。

好多單 trump 做嘅對俄羅斯都有利，就算中美貿易戰都係對俄羅斯有著數。

南韓市民先係同路人

突破三八線 偉大領袖金正恩將軍一舉統一南朝鮮

HOMEFRONT

我都覺
屌你加咪加囉
5倍屌你老母咩

以後改名叫文狗

5倍真係太難頂
同埋海外美軍啲紀律好撚差
勁多強姦醜聞
日韓民間對美軍既印象幾差吓

係咪又貪污，唔撚信仲會有民主國家痴支那
而家唔係講口交，係實實在在軍事合作喎

America First!

屌投共死左膠
冇美國保護死左9世啦

韓仔係咪戇鳩

其實50億美元好撚平

香港起條爛鳩橋都用左

諗深一層
5倍喎
=泡仔要比多啲稅養人地美國人
啲泡仔都會吵啦

人棄我取
香港或成最後贏家

家陣南韓軍部鄭景斗同埋政府玩反日呀嘛 雷達鎖定又係佢 GSOMIA唔續又係佢 依家簽defense agreement又係佢 美國想合縱反共佢又連橫想撚日本
(雖然真係共諜唔出奇 尤其是南韓軍隊腐敗到仆街)

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

呢個人打財閥 你憎佢啲咩

香港頂上簽咗佢

等睇南韓人反文反中

South Korean lawmakers have said US officials were seeking up to US$5 billion a year, more than five times the 1.04 trillion won (US$896 million) Seoul agreed to pay this year. 唔明點解加價加咁多

其實日本自從經濟俾美國打落黎之後學識左內險
始終美國先係大佬 但低調唔代表無料
支共就經常用面子黎形造大國既幻象

李明博係財閥隻狗
文在寅打財閥 想攞返控制權
又點朴街呢?

有可能係想嚇吓南韓 想佢收歛啲唔好繼續為咗佢同日本嘅私怨動搖第一島鏈
當然亦有可能真係想100%免費喺南韓駐兵 (原本個數已經係40%operational cost 加4倍姐係美軍人工都係佢比) 侵侵我估佢唔到

黑警表示遲d可以移民去南韓搞韓妹

怪唔之得微博上面咁多人吹奏佢不是一家人 不進一家門

派黎香港，香港好樂意交保護費

俄諜

韓國r折姐